屌你d連登仔 搭車唔好開大喇叭打機得唔得

日日都遇到咁制，
依幾個月多左係1x- 3x 歲搭地鐵/巴士開喇叭打機 （香港人樣）
屌都屌到口臭

D打機歌聲好刺耳
隔左半個車廂都聽到

聽到本身有d頭痛既我更頭痛

你又知系連登仔

系你老母